所羅門：初選

Solomon Yue
@SolomonYue
In🇺🇸we have primary election w/in 1 party or jungle primary w/ many parties (nonpartisan 2 elect county commissioners). Both could be used 4 unity. PE unites every1 w/in GOP. JP picks the best candidate who wins 51% of the votes. Freedom forces must unite behind 1 candidate 2 win

戴耀廷對初選有新講法！7月前面臨呢一招！